男朋友呢幾個星期都要我留係屋企

69 612 616 621 咁多日 男朋友唔單只無出過去
仲要唔俾我出去 話咩驚我俾黑警打 話佔中時黑警都失去理性
究竟係香港唔再安全定我位男友過度保護？

自私
咁想保護你
又會支持你嘅就陪埋你出啦
唔係攬實唔放
要另一半放棄想追求嘅自由囉

咁你兩個快撚啲死喇 你兩舊垃圾唔配做香港人

點都好過你條毒撚 郁d叫人死 講d廢話林鄭既廢話
你講都你咁威 你果幾日做左d咩呀

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

真心太保護，太大佔有欲，其實佢擔心都可以陪埋你去姐！
將你軟禁會唔會恐怖左啲？話哂都成年人

講得好岩呀

似你條垃圾咩 講野又1999 自己咁廢仲可以咁無恥大大聲話比人聽冇去不特止仲覺得自己好威 至少我遊行示威都去撚過哂 不過都啱嫁喇你啲狗公臭雞咪就係凈係識做愛

你條柒頭皮毒撚 就係有你d咁既人先會激到其他人唔出街

老實講我係過來人，試過有個ex都係電子軟禁我，成日電話check我去邊！自問去邊都會主動報告，但拍拖真係唔係100%只有對方！一段良好嘅關係，係會有自己嘅朋友圈子！有自己嘅私人時間！
我唔知有無離題但我想講另一半太大佔有欲控制欲唔係好好

你除咗識話人毒撚之外仲識講乜撚 你除咗要醫個口仲要醫埋個腦 你老豆老母真係慘同張超雄一樣生咗個弱智

要醫下口既 都醫左你先 第一句就叫人去死
你仲慘啦 張超雄係唔知邊度引入左你呢d人渣黎

我覺得正常架，警察開槍喎
但我唔會叫女朋友唔好出，而係同佢一齊出
如果我有女朋友

講真，如果佢係尊重你愛你既，一係就會陪你出去，一係就代你出去，如果唔係佢根本就好自私，口講話保護你

開口埋口凈係識話人毒撚 唔講以為你係我肚入面條蟲 你係咪就係張超雄個弱智女呀？做咩咁激動嘅？

咁就唔想出，你有幾有心姐，定假膠玩分化？

係咪得我一個覺得其實都幾sweet

佢自己有冇出先，如果佢叫你係屋企，佢自己出去，咁就好sweet。真男人保護妻小。

無啦啦俾d癡線毒撚追住黎咬
你唔屌佢分化 你話我？
係分化都似佢

唔俾你做咪佢做囉

sbt

睇死樓主都係啲垃圾日日咪凈係留喺屋企做愛咪得囉最睇唔過眼就係扮哂不問世事其實就自私仲要扮得好委屈咁 希望你兩舊垃圾同啲廢老一齊死快啲幫香港清瘀血